試過裸睡真係返唔到轉頭！

呢d咁既天氣又熱又焗但又未去到要開冷氣
裸睡真係正撚到

冬天裸先正
Btw裸睡左10年，著返衫會訓唔著

同女朋友裸睡

同左手裸訓

夢遺有排搞